我們從不為1分而戰 路天雲

是日笑話

目標係0分